獌狗真係特別on9

我地鏝仲要養足精神準備過兩日歐聯出局㗎 咪撚嘈住我地訓啦

唔講以為獌狗入咗決賽

咪柒啦 好肉酸啊